細說中南海 兩辦走上前台，林鄭集團洩氣！ 口罩風波，警員販毒，建制潰敗！|

細說中南海
兩辦走上前台，林鄭集團洩氣！
口罩風波，警員販毒，建制潰敗！|
細說中南海(第3節) 20年05月9日

香港花生
192K subscribers

主持： 何俊仁 黎樂民 嘉賓：吳明德教授
FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

坐係度9up呃飯食

呢隻av何 都唔係好人
當年多事搞賭王幫十姑娘爭錢
比人打到豬頭咁，未又

未又唔敢出聲